#yup# 陳茂波老母輪候區 #yup#

辛苦哂
咁我屌佢個女啦

佢老母死咗喎， 你咁講即係咒自己

佢佢老婆會好d

大家最唔滿意邊樣？